雷莊𠒇係我鄰居之你問我答

啲人話佢個片樣衰，話似蘇亞雷斯，見過真人，佢真係幾高，suntan既膚色，個樣堅係唔差，我覺得真人靚過上鏡。

你個名 前隊友？

咩前對友？

做TVB打手幾錢一個post 我都想做

有無同佢打過招呼？你覺得佢份人點

好彩樓豬當年叫佢留多年等巴塞offer

鄰居係隔黎locker

連登謝拉特 蘇亞雷莊𠒇

伓地當年係利物浦幾合拍就知你同佢關係唔簡單

7號同8號

[quote]連登謝拉特 蘇亞雷莊𠒇[/quote］
叫我？

巴打住開動物園？

猁真係柒過人

打手都打到咁辣殺 不如唔好做啦

咁我鄰居咪高進、陳刀仔同周星祖？

坐監邊有鄰居

港姐都黎連登開post

對你老母

ok

😂

冇圖你話你係雷莊𠒇老母都得喇

住邊

笑咗出聲

笑左出黎

猿人爭霸戰原來係真
猩猩都識開post

I

弱智都開post

圖？
我話馮盈盈係我同居都得啦

又話唔識中文？

不誠實使用電腦

點睇自己跣走嗰冠軍搞到蘇9去tbb選港姐？

被騎劫

有呀，幾nice
利申:聽到樓下管理員叫佢 我先知係佢

可唔可以比啲尊重

天后威非路道

咁垃圾嘅內容就想幫佢洗白
樓主邊間廣告公司咁廢就咪撚學人出打手post

扮乜撚野波台巴打

你鐘意點講就點講。就算我有證據既都無用因爲你地有偏見

狒狒冠軍

樓豬曲線幫蘇牙雷兜儲haters姐

其實真係唔差 拎埋梳蕉 直頭可以係猩猩園區自出自入